根本香港人係唔配有勝利

根本香港人係唔配有勝利
經過今日仲灰

1）有成班政棍
一日有班垃圾政棍 一路到尾就係比d掌聲自己 一係就捐款 一係講埋d無聊野 其實因為多人網絡會有問題 連登Facebook 咩資訊都收唔到 身為政治團體好應該出黎講下龍尾係邊 我地目標係邊 唔係一味講埋d垃圾口號 林鄭林鄭林鄭 做乜鳩 最應該擺既站係最尾 一個站都無 民陣你好意思同我講你地主辦單位 講真今次咁成功係連登咁多位 自發街站既咁多位

2）目標唔清晰
好多人行到金鐘唔知點好就散啦
點解雨革第一日咁成功 因為一黎就係圍政總 講團結香港人好團結 但今次遊行只係為左j人數 人數只係數字 我地應該j結果 反送中唔應該只係口號 應該圍到達到目的為止 根本我係北角開始 除左天后有差佬 天后到金鐘 一個差佬都無 佢地根本知香港人遊行唔會搞事 你班友行完自自然然會散嫁啦 落差人馬政總立法會得啦

3）遊行咁多位既市民仍然當係嘉年華咁
仍然影相打卡 大聲叫口號 比d掌聲自己
唔係想叫你地衝 但都嚴肅d對待件事啦
唔好出黎影張相放上ig講比人聽 我今日好熱血咁啦

4）香港人欠一個領袖
本身唔係無嫁 只係比香港人比政棍當哂棄卒
黃之鋒 梁天琦 唔好理佢地點 佢地兩個確實真係帶起香港人反抗 夠熱血夠膽識夠領導能力 最後佢地得到咩 我覺得係我地香港人欠佢地

5）遊行人數
經過咁耐啦 建制今次都整左個乜鳩程式
點解都無一樣可靠科學既計法黎串鳩建制廢老

最後我好多謝今日出黎既每一位 都起碼我地（叫做）出黎爭取過呀

香港人抵撚死

正評完留下言推下post 當可憐下我 希望多一個人睇到 就可以多一個人醒覺

一早就講左
香港人搞政治真係得啖笑
成日叫人上街 出黎散步
好喇 咁之後呢
nothing

梁天琦 我認同
但河童? 算鳩數啦
佢鬼到不能再鬼

個個打工仔心態咁
嗱，我有出現過呀
吓，新來個後生仔勤力過我？
肯撚定係鬼，我地班舊同事要合力逼走佢

有人留血就100%WIN

唔係話要留血 但係有野唔爭取 政府班仆街咪由黎自己行完咪算 依家政府咪又一樣如期二讀 有咩改變

香港人出黎行兩步 就話做好多野
睇下人地法國 人地果d先叫做反抗

就係咁 點解無人帶頭做起 因為之前有人奶過野
班政棍就一定唔會做

政府篇新聞有種唔好夜一夜先出
晏就4，5點出呀ma 睇下結果有咩唔同